跌親發高燒入院Jeana屁股含膿

何佩瑜（Jeana）今年3月在台灣發生撞車意外送院，前日又因之前在家中跌傷入院留醫，應驗了禍不單行。
Jeana前晚於社交網貼出留院的打吊針相，並留言：「想不到這麼簡單一跌，竟然要這樣子。」昨早她再貼出一張女子背影圖後再留言：「一臉擔心的媽媽，辛苦了。」記者昨致電Jeana，她氣若游絲回覆：「我兩周前喺屋企沖涼跣親，唔覺意跌親pat pat，佢又痛又腫，我以為捽吓冇事，點知越嚟越腫，又越嚟越痛，我呢幾日仲發高燒，成40度唔退，噚日去咗睇醫生，醫生要我立即入院，打抗生素針，因為我pat pat個傷口發炎，腫到成個芒果咁，今朝要做手術放膿，手術完咗，醫生話要留院幾日先可以出院。」

肛交累事

jeana

跌親可以發炎到咁款

不小心插入

唔知醫生幫佢搞傷口個事點頂
成個jenna 趴係到 隨時仲要狗仔式

撞爆左粒粉瘤掛

呢張相後生咗廿年

乜水

整容前 .jpg

精液感染

條女正撚到

有無人肯同佢啜走D膿

N展仔冇提你屋企部fvck machine要消毒㗎咩